就以下三項條件對人生成功既重要性排列次序，並逹成共識

識人 識字 識做人

老豆識人 老豆識字 老豆識做人

U

事業成功？
人生成功依d 可以任自己J

識做人

不嬲都要自己定義，你考過dse未？

父幹

母幹

家姐幹

識做人
識人
識字

唔識做人點識人

祖蔭
父蔭
母蔭
子蔭

冇考過 sor

我以為事業成功 結婚 生仔

識投胎最緊要

唔講父幹的話 其實三樣都咁重要 缺一不可
識人係增加自己機會
識做人係點樣留住機會
識字係入場卷

你唔識字 你老豆係上市公司主席
都比唔到大位你做啦 都係掛名收人工

不過有父幹掛名收人工分分鐘都多過你返十幾年先有既人工